買物資買到冇哂錢晚垃圾後生仔入黎！

我lin餅哥堂堂一個正義之士，睇住你班傻仔，冇錢又學人搞咩革命，成班搞亂香港，講嘢又九唔搭八

而加就好似何君堯咁約你地黎辯論，順便請埋你地食飯，約定你地

星期六（4/8)一點半係旺角地鐵站B4出口見，車錢都幫你地慳埋，等你地食完飯發夢直落

名額十個

Tg: lin_biscuit_bro

推

屌 3/8先岩

冇人食？